星期三夜馬賭球x心事台🚬

❤️

我

hi

yeah

...

死camp9

又搶輸

各位老母比盧狗屌

渣ga

飛左佢囉

仲在生

多謝大家

渣

溝你得5得

想叫春

收工啦

死camp99999999

香b係我ge

謝b

小妹未有老公

岩牙

又5 25好難捉摸

推得咁快

請

日記重生

你摸下佢咪捉摸到

好耐無見kaki

做咩呀...

米系-.-

jm9

靜啦

好大壓力呀！！！！！！

多啲一齊吹水

55

驚我飛咗佢

dim ar

不了，我次次都同香b坐

mo dim

一齊賭下球

咪搭訕

我好擔心個爐....

0030未

事實

想好好玩玩了

有排了 未有排陣
但門興好似傷停好多人

左右B 小醜女搵你呀

btw上上場入波果啲都係晒到😂

快到睇唔曬

追唔切牙

屙爛屎

腥比牙盧

Lens(Home) vs US Quevilly Rouen(Away)

Total Corners 11

休息下先 好耐無9up

打機呀拿

WHY

Temperley(Home) vs Rosario Central(Away)

Total Corners 7

繼續了

西面又羊

聽書啦

侵埋啦屌

新聞？

快啦

+++++

＋＋

係咪要咁先

++++++++++++

可唔可以唔再係咁

24號有冇人一齊睇KINGSMAN

約左 alpha女朋友

叫親你都5玩=.=

直接叫佢tg我

幾FD 我立即更新囉

番緊屋企阿

ok

玩咩

都係5玩啦 好累

JOHN OK?
比我做1做占逼

屌你老味 好彩FULL

話左你唔識尊重人

有位叫我~~

同D臭雞無咩分別

你累咪出黎7啦

支持老4

想陪你打下機都5得...

to 西面，尖尖 is 25.

尊重(Respect)是一種對人或群體的尊嚴或尊敬的正面感覺，或特定的行為表達喜歡、值得敬畏的情緒。尊重可以是對特定個人素質的感覺、亦可以是對特定倫理觀的尊重。尊重是相向的，可以對他人表達尊重，他人亦可會對自己表達尊重，可以互相尊重。

變身係咁回 肯定係咁4啦

i know la

咪尾-,-

其實係玩多場大家都睡拉

未開波

咁請你5好醒

講得好

踢走佢未

我屌你

搞攻防箭呀我 啲物資多到

+++++++

尊重，能反映一個人的「修養」，更能區分 一個人的「層次」！

果樣野你5玩的

乜來

我住開低層

尊重是一種平等，

不仰望、不俯瞰、不卑不亢。

層次越高的人，

越懂得尊重別人，

他們更懂得尊重中平等、

價值、人格和修養的含義；

而層次低的人，

往往自私、目光短淺、

以自我為中心、

沒有良好的修養和教養，

總喜歡站在自以為是的

道德制高點去指責別人，

不懂得尊重人。

推得咁撚快

你跑咪得 你有四隻腳😂

華西有儲開

尊重別人，其實也是在莊嚴自己。

好撚嘆咁喎

咩來

講經咩

你理佢做咩...唔通隻狗咬我我去咬返隻狗咩

掛住你 痛苦的相思忘不了

要操練了

未到星期三就爆啦
不過重拾呢種感覺幾爽

救得一個得一個

好87的驚

系

24要陪謝b了

攻防箭喎🤔🤔

跑安拉?

由佢自己吠啦

加油

NO 5講了 驚比人笑

Jm9回完就見你quote

未開波就推爆啦

笑夠未

講你就講啦

呀！！！！！！

秒回你

波野波羅密多時 照見五薀皆空度一切苦難

CSO

番到屋企仲有好多野做 但聽日番早

JENG+++++
有冇龍炮???

屌你老母 明明係星期二
你就開星期一同星期三
你腦入水呀？

@小丑女,一齊打屍

??

有雞炮

i have gun

我又何嘗唔係
無你係隔離心情好𨶙𨳍𨳊差呀𨳒

無
純粹想屌下你

我都HAVE

試下5好燈先

睇怕伯母應該好寂莫

打個快既

基本GUN我都HAVE

我居然玩cso有貨金

樓豬真係不考

徵女友 我CSO有龍炮

認真問,有邊個玩CSO係無買過點

系 尖逼個口生象牙

來 侵我

惡

你不喜歡，可以不看，
評論不同意，
或者為什麼不贊同就好，
但爆粗口和人身攻擊

就是你的修養不夠了。

沖涼 招人一齊

donald 侵

自己p圖？

想保護你

-----

佢條撚屌小兒麻痹識閪用ps咩😂😂😂

@盧f1

haha

😂😂😂

每個人都不容易，

要學會換位思考。

蝦蝦蝦

本來拎中學同學ac玩佢咩都有但我唔好意思
就自己開左ac玩

無爆粗 無人身攻擊
你智商是咪要提升小小？

笑到執緊啲腸

Show Blocked User - Dreambig!🗞

樓豬係到 你就收返埋啦

我點止爆粗口，直頭屌你呀傻b

樓豬專登引人入黎屌佢

痴線佬ONLINE

等埋我阿 轉輕鐵

好球

諗住開定聽日..條撚屌無腦點會明😂😂😂

一陣幫我執埋 仲笑緊

賣左懶了 可以勤力幫你執😂

今晚就爆 你開定聽日?

k73 la

等埋我打機阿！！！！！！！

THX
BTW無再入貨咩

唔經樓下 又要行

今次仆街啦 又要笑幾日

咁撚易爆？😂
我就賭12點前唔爆😂😂😂

住中間 搭k74又唔得 k76又唔得

爆左咁點牙

俾啲大鱷尖逼呀果啲仆街揸撚晒貨 賤賣咋

仲要循環線唔經我屋企

mo

笑到 跌返哂出黎啦

我宜家收5到口 點算

咪再算囉on9 可以點姐
叫連囝開到2002囉

想知道門路 我都想賣懶

是咪做裂口女 定英軍

做咩9

第一場未踢完已經爆了

有新野

拎個銅鑼 係街大叫賣懶賣懶 賣到年三十晚

加埋呢到夠我笑一星期

係 cls

無咁快掛

250

dllm推咁快既

7

爽

GUN 我都準備入賣懶行列

嘻

9up duck so fast

球都未開又推爆一個

爆左樓豬會開星期幾呢

狗無得賣😂

仲記得有日星期六12點訓 訓醒要追3個post

（2）

賣懶賣懶 賣到年三十晚

唔怪得你無得賣了

以前一日6個post

嗱嗱嗱 你話我無得賣呀 咪𨶙再jer我賣懶

都係熱鬧好

只有學會尊重別人，才能贏得別人的尊重。其實尊重別人就是尊重自己。

變身好出力...

屌你老母又9分鐘一班車 開到樓下又10分鐘 我搭西鐵都到撚左紅磡啦仆街

渣架

點講都無諗住尊重你😂😂😂

無JER你 覺得好笑姐

尊重的定義: （七望導師時間的三品教育）
約束自己,用同理心的態度對待別人,體貼考慮他的感受。
¥我要做到的事情或原則:
--我會重視他人的感受。
--我要設身處地為別人想。
--我不做冒犯他人的言語與行為。
--我懂得欣賞別人的優點。
--我會讓自己有禮貌,才能獲得別人的尊重。

條友沖涼沖廿年 屌佢老味

我做到了

希望過左中秋會輕鬆d
seasonal野太chur了

行路囉

你爽唔爽？

沖完涼香噴噴 有無人想聞。。。

飛的

一家生意紅火的蛋糕店門前站着一位衣衫襤褸身上散發著難聞氣味的乞丐。旁邊的客人都皺眉掩鼻，露出嫌惡的神色來。夥計喊着「一邊去，快走吧。」乞丐卻卻拿出幾張臟乎乎的小面額鈔票小聲地說：「我來買蛋糕，最小的那種。」

咁你可以叫我架嗎

上左年紀個腦轉得慢😂

mofddo

店老闆走過來，熱情的從柜子里取出一個小而精緻的蛋糕遞給乞丐，並深深地向他鞠了一躬，說：「多謝關照，歡迎再次光臨！」乞丐受寵若驚般離開，要知道他從來沒有受過如此殊榮。

奶到你張紙透哂

新聞透視

1.屠格涅夫
俄國作家屠格涅夫,有ㄧ次在冬天黃昏時刻,到自己家附近的街上散步。突然間有ㄧ位衣衫不整的老人乞丐跪倒在地上,向他伸出了骯髒又臭的手,而且紅腫的眼睛裡透露渴求的眼神對他說:『先生、先生,可以給我一點食物嗎?』
屠格涅夫看著乞丐瘦弱的身軀，開始找尋身上口袋裡是不是有餅乾或麵包可以分給這位老人。找了一會兒,才發現自己沒有帶任何食物在身邊。這時候他覺得很抱歉,滿臉通紅。於是他趕緊蹲下腰緊緊握住乞丐髒髒的手,誠懇地說:『兄弟啊,我真的很抱歉,沒能給你東西。』
沒想到這位老人立刻站起身來,緊握住屠格涅夫的手,臉上雖然留著眼淚,但卻是帶著笑容回答:『謝謝,這樣已經足夠了！』
原來,這位老人從來沒有遇到像屠格涅夫這樣懂得尊重他的人,不會因為他是乞丐而嫌棄,反而將他稱為『兄弟』,甚至願意握手。因此這位老人覺得沒有食物也沒關係,有這個心意已經足夠了

店老闆的孫子不解，問道：「爺爺，你為什麼對E 狗如此熱情？」

裂口女牙?

夢大Jm9

推貢快典追得切牙

店老闆解釋說：「雖然他是E狗，卻也是顧客呀。他為了吃到我們的蛋糕，不惜花去很長時間討得的一點點錢，實在是難得，我不親自為他服務怎麼對得起他的這份厚愛？」

咩都係你講=.=

為什麼別人越來越不尊重你？（深度好文）

Jm9 格林童話？

變身又問：「既然如此，為什麼要收他的錢呢？」

講埋其他故仔口廿

好多人想聞。。。小妹怕醜

又黎下話

基e岩la

diu你地9up真係好9up

夢大說：「E狗今天是客人不是來討飯的，我們當然要尊重他。如果我不收他的錢，豈不是對他的侮辱？我們一定要記住，要尊重我們的每一個顧客，哪怕他是一隻E狗；因為我們的一切都是顧客給予的。」變身若有所思的點點頭。

好繼續推

未弓熱病例的消息靈通

好句好句

你全眼女😱

1、沒有原則

為什麼別人越來越不重視你，因為你沒有自己的原則，別人說好就是好，別人說壞就是壞，就像瘋子，剛開始大家認為你是個好說話的人，但你時間久了，誰也不會珍惜你。做人處事都要自己的原則，原則可以提高自己的價值。

有一夜，一隻小燕子飛到一個城市，那裏豎立着一座雕像。小燕子的朋友6個星期前都已經飛往埃及了，但他卻因愛上了美麗的蘆葦而留下來。他的朋友告訴他，他對蘆葦的愛真是荒謬，因為蘆葦沒有金錢，有太多關係，也經常和風調情。

小燕子在空中飛行時，就看見那座雕像。雕像上貼滿金箔，兩眼是藍寶石，佩劍上有顆大大的紅寶石。雕像按照來塑造的王子，生前並不知道何為眼淚，因為他住在禁止憂傷的王宮裏，所以宮廷都喚他作「快樂王子」。他死後，朝臣們為他建造雕像，高高在上，使他可看見所有事物。

小燕子起初打算睡在雕像的腳上，但他把頭埋進翅膀中時，卻感到一滴、一滴的水珠打在他身上。他舉頭一看，發現原來快樂王子正在哭泣，因為他看見了自己城市的醜惡和悽慘。因此，快樂王子請求小燕子作他的使者。快樂王子通過小窗戶看到一個女裁縫師，正在絲緞禮服上繡着西番蓮，她的兒子病了，身無分文的她卻只能餵他喝河水。快樂王子吩咐小燕子，從佩劍中取出紅寶石，送給他們。

又新野

你問乜撚野呀

頂住牙

停未 唔想笑死

等肥未講完故先再講

打機唔叫

不過今次唔明 但都好好笑

大家好 有無人派小妹🤑

我地講緊 尊重
肥G做咩講童話故事

a4妹 我想嘔呀

牙qqqqqqqqqqq

究竟傾緊格林童話定奇妙散文集

HI E9

第二夜，快樂王子看見一個閣樓上，一個劇作家正在趕着寫劇本，可是天氣冷得使他無法動筆。快樂王子吩咐小燕子，從他眼中取出其中一顆藍寶石，給劇作家變賣換取食物。第三夜，快樂王子看見一個賣火柴的女孩，不小心把所有火柴都掉在水溝中，要是這樣空着手回家，會被她父親責打。為了幫助她，快樂王子吩咐小燕子，從他眼中取出餘下的藍寶石，送給那女孩。由於他把自己的雙眼都送出了，無法再看見東西，小燕子得繞着城市飛，把他所見的告訴快樂王子。小燕子把城市內的貧困告訴快樂王子，快樂王子因此下定決心，把身上所有金箔送給貧窮人。

google la

25 尖迫

ng ho意思今日無飯派

我同夢大講緊尊重的故事

傾緊肉浦團

《叔叔不行鳥》第1集崖上的波兒大戰全眼女- YouTube

最終，小燕子知道他無法熬過寒冬，很快便要死了，所以留在快樂王子身邊。小燕子親吻快樂王子一下，就掉在王子腳邊死了。快樂王子那鉛造的心，也破裂了。

早上，市長看見雕像已經不再美麗，認為它已經沒有用，所以把它拆下來。雕像被掉到熔化爐裏，那鉛造的心卻沒有熔化，被掉到廢物堆上，跟小燕子一起。

上帝吩咐天使，把城中最寶貴的兩樣東西找來。天使向上帝呈上小燕子和王子破裂的心。上帝對天使的選擇讚好，下令小燕子在他花園永遠歌唱，快樂王子要在黃金城市中永遠頌揚上帝。

有冇人尊重過我

依個故仔話比大家聽

無重點個故仔

人地唔尊重 洗鬼尊重返人

暫時未見

你去youporn search la

樓上單身一世

佢問有冇人 唔關你事

。。。。

睇左尊重散文集未

有G打 88

......

中

咁撚絕...

抵啦

點解係你-.-

我大大聲笑左出嚟

某連登會然看到一隻衣衫襤褸的賣懶⑨（伊布拉希莫維奇），出於憐憫，他塞給牠一元錢，不一會，他返回來，從牠那兒取出幾份懶，並抱歉地解釋自己忘取懶了，末了說：「你跟我都是商人，你有東西要賣。」幾個月後，再次相遇，那賣懶⑨已成為推銷商，並感謝連登會然，「你重新給了我自尊，告訴了我，我是個商人。」

原文網址：

.......

小妹想去靜一靜..唔好玩留我..

不玩留了

..

係咁2都要既

越來越不想與你來往，越來越討厭你，也許你身上有下面所講的十二個毛病：

攬實 邊個准你走ar

快到

係就快

樓主敗走

米笑la 仆街

神又係你鬼又係你

作家逼

@占逼

殊

我冇毛架

唔得啦😂😂😂啲腸又要再執過😂

夢大係我見過最有原則既人

唔走了 痴番實

笑

西面又係度轉帖呃post=.=

系 屌死個單身狗尖逼

開工未

樓下給我鼓勵

出返去未=.=話走又唔走

KKK

我！
加油香b

2、不會拒絕

為什麼別人越來越不把你當一回事情，因為你不會拒絕，太好說話了。什麼事情，別人一找你就答應；什麼東西，別人一給你就要。就像貪官不會拒絕收禮，這樣你就變得沒那麼珍貴了。做人要懂得該拒絕的事要拒絕，因為人的價值，卻是靠拒絕而來的。拒絕，可以讓你變得更珍貴。

夢大拒絕勝利

香香加油 等27號拎月餅

攬實左..唔走了

尊重-,-

拒絕，可以讓你變得更珍貴。

嫁狗隨狗

dreamdig個d字開頭解dog

sick ng sick english ar u

3、不懂發火

為什麼別人越來越不怕你，因為你不懂發火。該發脾氣時你不發，不該發脾氣時你發大火，做什麼事情，一點不順眼就發火，或天天發火，就像酒鬼嘮叨一樣。這樣你就變得沒那麼可怕了，也沒有什麼可貴了。做人要懂得發火，不該發火時，天塌地陷也不發火，該發火時，天怒打雷一般，必要發怒火，就像憤怒金剛一樣，就是該批評就要批評，該讚美的就要讚美，這樣才能別人怕你，尊重你。

好波

d for dog

變左dreamdick

笑佢狗都唔嬲😂😂😂

係咪打機阿仆街

廢事打全名 當打左格

你識落單未

redq 邊邊

4、不會忍耐

為什麼別人越來越不想與你來往，因為你不會忍耐。對你突然發火的人，你不知道她在心裡忍了你多少次，你不知道她在你的背後受了多少次委屈，也不知道她在你的背後付出的代價和努力，她一旦發火，你就不會包容，也不會忍讓，沒有忍耐心，跟她鬥嘴動手，就像戰場打仗一樣，日子久了，誰也不怕誰，她不願意為你付出，也對你失去信心，自然而然就遠離你。

你對面

我上次明明用到個code

5、不會歸零：為什麼別人自然而然遠離你，因為你不會歸零。什麼事情，該放下的就要放下，但你放不下，計較過去之事，讓過去成為現在的包袱，人們把你當著小人，自然就遠離你，人生需要“歸零”，每過一段時間，都要將過去“清零”，讓自己重新開始。該放手時就放手，該忘記的要忘記。扔掉過去的包袱，時時刷新自己，這樣你的人脈擴大，必能收穫滿意人生。

6、增加煩惱：為什麼別人越來越不把你當一回事情，因為你不會斷掉煩惱，而會增加煩惱。你只會別人的煩惱帶給自己痛苦，自己的痛苦帶給別人煩惱，這樣你就變得沒那麼珍貴了。做人要懂得不要帶給自己煩惱，也不要帶給別人困惱。對自己要愛護，對別人要關心，對別人體諒一點，對自己要認清一點，人人喜歡你，越來越尊重你。

7，不會選擇：為什麼別人越來越不把你當一回事情，因為你不會選擇。人生有很多條道路，都有選擇的，但你不會選擇的時候，你往往走上歪門邪道，或極端的路。人生的許多痛苦，是因為你的選擇錯誤，計較的太多，走上極端之路。我們的選擇是，心靈要豐富，生活要簡單，才會擁有真正的快樂。你快樂別人也快樂，才能獲得心靈的安寧。

8、不會感恩：為什麼別人越來越不喜歡你，因為你不會感恩。人不能缺少感恩，如果你一旦沒有感恩的心，你就變得沒什麼珍貴了。做人要懂得感恩，不管他人幫你，還是害你，我們都要感恩。感恩能包容所有生命。

9、不會尊嚴：為什麼別人越來越不把你當一回事情，因為你不會尊嚴，就是不會尊重自己和別人，不會嚴格遵守自己的法則，也不會對他人嚴肅處理。做人處事就像小孩的性格，對自己太放縱，對別人也沒有太多的要求。若你不尊重自己，別人也不會尊重你，你對自己不嚴格要求，別人無法對你要求嚴格遵守什麼，日子久了，你就變得沒那麼珍貴了。做人要懂得尊重自己，對人嚴肅，嚴格遵守法則。

10、沒有定力：為什麼別人越來越不重視你，因為你沒有定力，就是變化多端，不講信用，不真誠，不講道理，總是有藉口，經常說謊語，這種人誰也不會重視你，因為，你沒有把別人當回事。做人處事都要自己的原則，還要定力與堅持之心，定力可以提高你的人生價值。

11、自私自利：為什麼別人越來越不喜歡你，因為你是個自私的人，不懂別人尋求之處，也不會關愛別人，只會關心自己，執著自己的看法和信仰，不尊重別人的信仰和觀點，總是打擊別人，就像恐怖分子，為了自己的利益而去管制、打擊與反對他人，這種人誰都不喜歡。

收得嗲啦你

ho ball

5慢慢PO點傾落去...

中立

一出黎就玩串個PARTY

救撚命阿,笑到透唔到氣

無人鐘意你啦

佢真係不會忍耐😂已經post晒😂😂😂😂

送比大家 不要生氣

你4. 不會忍耐😂😂😂

屌JM9

西面係我人生導師

厚黑學從某個角度而言，反映了人性黑暗自私的一面，然而也反映了人們的處世之道。

象男都係

窒色死啦仆街

放孖DAY 有咩好搞

學會尊重

gay ok?

無功課做?

SURE

岩夢大聽

有能排

GOGOGO

我聽日有約

24號KINGSMAN++

24號什麼🤔🤔

詠B++?
象男有性趣嗎

咩嚟😂😂

仲唔訓？

盧fifa?

anybody have early water

一返黎睇到謝B個單身一世 又睇到肥朱讚美操 笑死我

戲黎

出左啦-.-

傳教po呀，賭球呀大佬

ching sick film

仲提

bin c

今日又有哈迪斯，仲要受半一

SORRY囉

又bin

原來轉左高水受平半

正阿

轉左平半啦

變身一哥 你好

判官

redq 又扮FD呀?

HI牙判

牙判HAPPY BIRTHDAY

係咁quote 篇文

我偶像變身一哥
波台一哥 不服來辯

@盧洪哲

貢都比人笑ha e

巴菜綀心，有沒有夠膽

倒數一小時

E9 另有其人

頭場5好

收到風ching你好勁 比必然料小妹ok？

邊個欺-變身

你quote一quote 上面篇尊重文先

gun!

支持

死開啦

冰度 新手5g 咩系尊重文

奴隸 波台美欺

波台一哥

變身吹雞立即上水

原文網址：

支持變身

屌你地老母 敗走了

狼人殺見 斬開你9碌

一哥惡到
好有型 出水了

個到啲人惡到狼狗咁

鳩買

好，都練

西面 你好朋友將男呢

你都幾夠膽 敢叫判官做垃圾
唔驚俾人jer?

岩呀

見到我條根了

問將男咪知 咁多仇家

祝贏

鬼知咩

g持

甘多人出水，小妹5洗度球lu

個個都出水 唔通個個都想出水咩

有100蚊 買邊場角大好

意甲

好 訓醒希望有錢收

等緊你水

問題黎...

聽講有重心水

多謝面爺

Barcelona vs Eibar 20/09 04:00 In Play Betting available soon:
Home/Away/Draw 1.06 9.50 16.00

點樣12點前推爆

h

樓豬有先見之明

同路 個心好定

依家呢

小妹呃左西面水

ZZZ先

allin了 聽日睇樓

系，要5要圖

轉左盤無變咩？

追po 追到傻

gun sin mui

牙善sick ball

want g 重心

ng ho ar

留100聽日，咪埋睇都中

好嬲 好想喊

幫我問下你好朋友 我有咩仇家

點解呀尖

做咩了

咁撚大個人都唔識唔識專重 40幾歲啦你都

想死
之前日日返工成日ot都冇講過咩
呢期準時走好似受盡白眼咁

比篇 尊重小故事佢睇

你老闆都唔識尊重

個po又變返以前咁
日記紀念重生日

基耳升左啲 點睇呀樓g

真

係

我阿媽黎

做乜鳩野場場回到飛天

今晚好睇了

比阿媽睇散文無違孝道

<--新加入

想出水

某連登會然看到一隻衣衫襤褸的賣懶⑨（伊布拉希莫維奇），出於憐憫，他塞給牠一元錢，不一會，他返回來，從牠那兒取出幾份懶，並抱歉地解釋自己忘取懶了，末了說：「你跟我都是商人，你有懶要賣。」幾個月後，再次相遇，那賣懶⑨已成為推銷商，並感謝連登會然，「你重新給了我自尊，告訴了我，我是個賣懶的商人。」

原文網址：

唔得啦
右路少左dembele
美斯無得再killer pass同solo

歡迎 早排靜英英都見到你
不離不棄真手足

我幫你

好彩都有少少存在感

呢排d老母個個更年期上身

慕狗 基2 大船

都買左 無得驚😂

盤嗎?

未買諗緊點算

個post同以前一樣 行一行開就會追唔切

水晶宮又刷緊數據

睇睇下又唔想要mo9

始終都低水過初盤😂

爽嗎

竟然係星期二返生

俾同事白眼爽d

岩阿我由細到大都無人專重我

我尊重你

上船啦 上船啦
狀況 注項已被接納
編號
2672
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期二 1 慕遜加柏(主) 對 史特加(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83
星期二 2 基爾(主) 對 聖保利(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.07
星期二 3 恩高斯達特(主) 對 杜伊斯堡(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80 $

0030

半一小王子

quote 撚錯

7.7

抽十個俾朱古力揀一個黎錫
1.流浮
2.流浮
3.流浮
4.流浮
5.流浮
綠.6b
7.善妹
8.流浮
9.流浮
10.流浮

0030 推一場

抄水

三關全格先繼續玩今晚
唔中就聽日馬仔見

有排都未到你啦

A4買咩

流浮咁耐唔見人去撚左邊

女友搵4萬 自己搵萬頭
法國自己接受唔到伴侶高人工過自己

實會抽我

正路

巴打咩年紀?

咬老軟

借左人錢賭，未還清，唔敢上post

恩公gogo

我想收皮.....

男人夢想既工種

恩公仲落緊飛
仆街開始淆青😂
柏林回到上天skip左

自己伴侶叻好過on9

恩公中過伏 柏林都連輸兩個星期盤

23

基2
仲睇緊你個場

yylam同恩公呢排正氣
唔好一追就斷🙏🏻

護士

Lo vs wing

我係上帝派黎既使者，佢本筆記簿未有你個名，你既故事一定會係開心收尾

柏林輸盤王😂😂😂

跟左1,2場主盤

借錢賭

好緊張

正氣上盤星期二

賭即場了

1/3 買哂了 請你一定要中

原來係你

半一上盤啪啪啪

9up，實情係番工上po好難，久而久之就無上

唔出水誦經？

慈母

仲後生 真係接受唔到既咪努力d 總有機會爬返佢頭
同埋換個角度諗 女友都搵到錢既話 可以令你負擔無咁重

我都少左好多

個個都想開心 唔通個個都可以開心咩

咁巴打做咩工

9.5 是但一場

個個都唔上

乜唔係做廠咩，成日北上

慕狗回飛 我屌

好想試下然錢滋味

Ok

最後咩都無買

尾盤幾多

份工成日OT阿= =係今日個大佬放左假先咁得閒

買水晶宮啦
連輸咁多場
唔會再輸架啦，佢地要一場贏波打返自信
唔係英超實降班

盃賽不了
買我城仲好

唔知邊場水尾咁..同買大細..連開大唔知邊鋪先細
飛算了

基2入未

mo9
gay2
恩公
入未🙄🙄🙄

hd仔做緊普通跟單文員 都考緊低級既紀律部隊
考到都追唔上佢
我總係覺得女人到咁上下就一定向錢看想有一個有事業搵錢多既男人過世 咁我就會每日都驚緊佢見識多左 幾時會遇到呢d男人出現

係呀 19工

大船基爾 遲成十分鐘都未開波
係咪同莊家傾緊數

鹿fg

halfin😂

上場買左水晶狗 點知廢到

x2=.=

696 ？

鹿特丹斯巴達

即場角買咩好

今次對隊廢咁多都輸
我就永久blacklist佢

岩岩先睇緊浪浪，有貓義工放低左糧

當我無講過啦
1.66 比狗買

molamola
大船沉哂

慕狗即場變半球了

聯賽追對家算 盤都唔撚睇

jump duc 88

又針

半場3.5

我以前都有喂開浪浪貓 有一次我去完日本旅行番黎再喂就唔見左佢地
果陣佢地訓垃圾房 我比左我電話比D垃圾房姐姐
話佢地有咩事打比我就得 我ON9唔記得左之後要去旅行

聖保利落得急 個客w

mo9糕未？

恩0:1=.=

恩公被糕

恩公-2goal
基爾-3goal

臭口=.=

基e fg

反cup未🔥🔥🔥

等cup la🔥

恩高cup plz

Long time no絲

慕狗似fg 落多小小飛買

上盤crashed

低過1.83買 now 1.85

詠goal

Hi

Hi 樓g 又做紅字人妖

恩高啲數據咁都俾人goal

即場讓球ar
岩岩1.83彈番1.87

小妹訓教 祝羊錢大家

基耳 咁好機會都失

哈哈 希望你中啦
唔敢買呢場😂😂😂

晚安

恩公cup未

訓陣先，2:20再見👋

MO9

慕狗入未
基爾入未

糕糕火

mo9
gay2
恩入
炒人未

恩公半場追個和先啦好冇

01佐膠？

糕未

左膠10

各位手足update左ios未

冰封

買左咩

未

Mo9 丫丫快糕

好！

恩

盧1-1wing

我都唔係好識玩 跟各位學下野

mo9
gay2
恩公
下半場正氣炒對家三粒好冇

Mo9可否進1粒先

Mon下啲大蛇出水
研究下佢地點解會揀個場

佐膠ng

Mo9入未 屌你老鼠

操盤手出現了

半主未

mo9
gay2
恩公
🔥🔥🔥🔥
mo9 7.5s⛄️☃️❄️❄️❄️❄️❄️❄️

半00左啦

好眼訓 都係聽日賭馬好了

唔賭LU 輸左

早啲訓啦

佐膠02未 買左8舊

也左膠

我手機未更新過ios

樓主加油

不了 每次更新完都中伏

基耳被糕

ip幾黎

丫丫被糕

mo9咁能廢 blacklist

基2

又要嗌cup
好攰啊大佬

訓先了 早抖la

7plus

好難賭啊

希望你聽日起身綠字

基2獸 blacklist

有冇手足一齊夾錢出icc jump

7粒home制

快d生性入返幾粒

唔明

好好禁 成日走去apple store禁佢s制

慕狗基爾gogogo

買半注基爾反cup

ip8可否快點來

同6係有分別因爲我之前都係用6

訓了聽日番早 早抖

朱朱晚安

番9點98點幾就要醒

on9平反底🤔

返早先好 可以唔洗咁夜訓

柏 4c -3

等多幾日

盧cupped

恩公叻豬
基2mo9學下人啦

左膠頂能住個半場先牙

恩9
10c

辛特糕糕糕

當我冇講過

左膠11C

左膠被按屌 頂多5分鐘啦

再追和

Mo9 goalll

揀好馬未

比我然半格都好
德乙快cup

左膠開到19.5

Mo9火粥?

半13全？

狗會開完6.5即係升返上7.5係咩玩法

基爾上力未

Mo9 20

gay2同恩公cup未

20.5我dllm

thanks you啊sir唔該同學

入啦仲望

恩公快入

Sir

快啲完快啲派比我買2:30

想g

恩高絕殺未？

快手
一陣派5切點買230

德甲除左狼堡都主

仲要紅左

輸返晒

全豬

04 la

If I lose see u guys to the 2018

屌你老木派唔切

小妹糕糕糕

邊場？mo9派得切

屌你老木我兩場德甲牙

德乙

仆街對左

Jm9

又2:2

基爾大船沉沒
大波又係衰埋

奧格1-0
屌你老木買唔到

奧堡goal

早喔

仲有無其他人未訓牙

我了

拜狗20

Lo 0:2

唔跟我

我都知唔夠盧蛇準

下次跟你

Rb比我走半啦好嗎？

馬拉華西比多兩屍唔該

角米冇角

比人㩒屌刷唔到

角大米蘭痴線 長追長大

角大米蘭角大搞掂

巴塞2:0

Jumped

即場巴塞12.5細

由星期日到now
車12.5細
馬賽9.5大
曼10.5細
中央9.5細
巴塞12.5細

買左11.5s

14c

RB角米針

一起身 又輸撚7晒

屌你老母恩公

same

恩公食屎狗

你收皮啦

冇上一排原來伊巴仲係到仲有推po

恩公大
基爾大
國米盤
水晶宮細

安安

我都係受害者

主入未

Hkjc 捐款list
1. Valencia 500

10

入了

9:45求水

琴晚一時慶起柯煙 一陣又要入錢

青年體育會？

跳樓日

跟你

8.5大角

即場？

😂😂😂😂😂😂

假波 全部都係假波😂

一開場5分鐘左右如果有1-2角即入，就算佢升做9.5都入

又要賭即場角追數

jump
過幾日再返黎斬狗會

冇就買細

9up 呢場玩唔玩

1 c啦要入角就好快手買

買角嗎？

S?

All in左主盤😅

買角

臭腳 首爾 水原 輸左戒賭算

我覺得一係主收半格一係和波完場因為都幾多人買主主大熱

希望收到半格

希望你贏到

琴晚係月黑風高殺人夜

🚬

尖逼 小妹就黎要棄驚....

早晨阿

你有幾可見朱古力咁早咖

番早阿

😂

8.5b 足水想入

早晨呀朱古力

小妹等半場先

又變返9.5

我知
BTW安安

場波好慢咁

頂ios11 係控制中心熄WIFI同4G 唔係真係熄 係淨係斷左個連接 係後面扣9我電

睇緊live 都幾快

wifi好似係disconnect 唔敢升

番工無得睇live

更新左IOS11好彩無變磚

太遲入啦你地5c啦

嘿等我變磚先

升左部機快左

d奶假架！！！

8.5等太耐 已後悔

是無變

睇野都清左

就黎1001 mon post先

我用緊10.2

976

岩岩5min 1角果時都叫你地好快手入

早睡早起身體好

2個都係 本身諗住控制中心終於有得開關4g好開心 依家真係

980

11掂唔掂？

6c

用左15分鐘都未有 不過無左3D TOUCH換APP

戒賭4個月

咁都係唔升住

買左細c?

987

199

1001

基爾獸同般尼屠我

993

你地好weak
我都係

3D TOUCH點換app

Easy

Me

睇尼你跟隔離po咁多大買同一場就緊係死啦